新口號：還富於民

免費過海
免費搭狗鐵
爆撚曬佢地d CCTV